請大家唔好再叫警犬係狗！比啲尊重！

我隻狗柯左屎 我都會幫佢執屎

依家連你主人都唔保你地喇
仲慘撚過做狗 應該係話連狗都不如

竟然打一份工
市民睇你唔起 行出黎周街比人笑
呀頭又唔保你
到底有幾低賤既人先會去做

大家唔好侮辱啲狗！

condom仔

狗是我們的朋友

Condom

叫condom仔啦
用完即棄

有冇人貼返倪匡張圖p下佢

有時見到佢地都真係覺得幾可憐
社會既低下階層
有諗過走過去捐幾蚊比佢地 當比乞衣